[
  {
    "front": "abandon",
    "back": "v. 抛弃，放弃",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈbæn.dən/"
  },
  {
    "front": "ability",
    "back": "n. 能力；能耐，本领",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈ.bɪl.ɪ.ti/"
  },
  {
    "front": "aboard",
    "back": "ad. 在船(车)上；上船",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈbɔːd/"
  },
  {
    "front": "absolute",
    "back": "a. 绝对的；纯粹的",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˈæb.səˌljuːt/"
  },
  {
    "front": "absorb",
    "back": "vt. 吸收；使专心",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əbˈsɔːb/"
  },
  {
    "front": "abstract",
    "back": "n. 摘要",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˈæbˌstɹækt/"
  },
  {
    "front": "abundant",
    "back": "a. 丰富的；大量的",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈbʌn.dn̩t/"
  },
  {
    "front": "abuse",
    "back": "vt. 滥用；虐待 n. 滥用",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈbjuːs/"
  },
  {
    "front": "academic",
    "back": "a. 学院的；学术的",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˌækəˈdɛmɪk/"
  },
  {
    "front": "academy",
    "back": "n. 私立中学；专科院校",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkæd.ə.mi/"
  },
  {
    "front": "accelerate",
    "back": "vt. (使)加快；促进",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/æk.ˈsɛl.ə.ˌɹeɪt/"
  },
  {
    "front": "accent",
    "back": "n. 口音，腔调；重音",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˈak.sənt/"
  },
  {
    "front": "acceptable",
    "back": "a. 可接受的，合意的",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/æk.ˈsɛp.tə.bəl/"
  },
  {
    "front": "acceptance",
    "back": "n. 接受，验收；承认",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ək.ˈsɛp.təns/"
  },
  {
    "front": "access",
    "back": "n. 接近；通道，入口",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˈæksɛs/"
  },
  {
    "front": "accessory",
    "back": "n. 同谋，从犯；附件",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ækˈsɛs(ə)ɹi/"
  },
  {
    "front": "accident",
    "back": "n. 意外的；事故",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˈæk.sə.dənt/"
  },
  {
    "front": "accidental",
    "back": "a. 偶然的；非本质的",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˌæk.sɪ.ˈdɛn.tl̩/"
  },
  {
    "front": "accommodate",
    "back": "vt. 容纳；供应，供给",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkɒməˌdeɪt/"
  },
  {
    "front": "accommodation",
    "back": "n. 招待设备；预定铺位",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ə.ˌkɒm.ə.ˈdeɪ.ʃən/"
  },
  {
    "front": "accompany",
    "back": "vt. 陪伴，陪同；伴随",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ə.ˈkʌm.pə.ni/"
  },
  {
    "front": "accomplish",
    "back": "vt. 达到(目的)；完成",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkɐm.plɪʃ/"
  },
  {
    "front": "accord",
    "back": "vt. 使一致；给予",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkɔːd/"
  },
  {
    "front": "accordance",
    "back": "n. 一致；和谐；授予",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ə.ˈkɔɹd.əns/"
  },
  {
    "front": "accordingly",
    "back": "ad. 因此，所以；照着",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkɔː(ɹ).dɪŋ.li/"
  },
  {
    "front": "account",
    "back": "n. 记述；解释；帐目",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ə.ˈkaʊnt/"
  },
  {
    "front": "accumulate",
    "back": "vt. 积累 vi. 堆积",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkjuːmjʊˌleɪt/"
  },
  {
    "front": "accuracy",
    "back": "n. 准确(性)；准确度",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "[ˈækjʊrəsɪ]"
  },
  {
    "front": "accurate",
    "back": "a. 准确的，正确无误的",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/ˈæk.jə.ɹɪt/"
  },
  {
    "front": "accuse",
    "back": "vt. 指责；归咎于",
    "note": "CET-4",
    "phonetic": "/əˈkjuːz/"
  }
]